同另一半幾耐見一次?

我同另一半就2~3星期見一次
覺得愈黎愈淡
有無巴絲同另一半係日日見?

從來無見過

一個星期見4-5日

1-2星期一次
有時大家就到時間會見多D嘅

冇話幾耐啊 開心咪見囉 唔開心咪唔見囉
雖然間唔裡都會掛住佢

但佢住喺未來 我都幾難見到佢

一齊左一年
初初八個月一星期見2 3次
之後一個月一次 keep左3個月係咁
而家又一星期見2次

一個星期兩三次
見得少會好無安全感

差唔多四年未見過